發夢個時諗到，可以組織自己一班fd， 平日喺街上偷襲警察

等佢哋防不勝防， 報復，因為佢哋冇gear， 至少打爆佢隻眼

其實好多人諗到 係唔夠膽咁解

PS4打GTA 線上mode, 同朋友連線玩, 通常都係做4人任務